香港獨立 以死相搏?

但有人問某港獨組織的領導人之一點解唔衝領導就疑似話要保留實力留待下一次抗爭
咁即係點?招些青年人入去做爛頭卒?自己做元師?
利申:不算港獨派

元師帥

人呢?

只有港獨才能爭取真普選 只有有真普選才能有關心市民的政府

連登搞港毒就得